FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (260) 誤中1001

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

Dklm 88分鐘贏緊個full replay 撚，ea 斷線

哩d好橙

兩隻都用過同埋啱啱先講緊，馬細佬唔會差過簡迪，仲要平差唔多一半

又一個星期20win 究竟點先可以上到elite總有兩三場要輸d無謂波而輸

對住啲icon打得特別辛苦

好慘 贏緊爆機飛幾球跟住就斷線

爆機隊

屌真係好灰 本來10/13 宜家11/21 on9 輸比勁人我心甘命抵 連續幾場半普金隊又冇乜技術都要輸 禁區內外 有燈冇燈 係唔比你入就唔比你入

肯定係你打到躁啦，同你打完fdly就知你起碼金2底

我有時都會輸燥底

幾時轉夏令時間？

同問最多21 w

今個星期打成點

4/1

淨係打咗兩場
睇埋場波再打下

屌 連洛賓loan都84 咁貴

屌 成隊意甲+1隻icon
半場換隻基拿比入黎
入波多過啲意甲人

經歷上星期金2開嗰堆嘢，嬲嬲地金3收步了

我已經好控制 仲開住達哥啲片黎放鬆心情

諗緊今晚打幾場 聽日先一次過打到金3

不嬲都係聽住達哥打冇聽過驚聲

成日驚星期日突然有嘢做打唔切

試過達哥聲大過game 聲
冇啦啦 邊個生日丫～
嚇撚到個人彈起左
之後就冇再聽住黎玩

之前成日星期日先打 打到3-4點又要難搵人
搵到又有機會係主場撚 有時趕住快手打完訓覺4格照打

諗緊好唔好買tif werner
89 muller同rttf philips真係廢到無朋友

好撚灰加無引 有兩三場和輸近柱角球

經常18-19win
點先可以穩定金1

做多包icon做布達

打得唔順 停一停 做其他野先
利伸試過10/15 , 13/30
之後想棄game

今星期開得好好，8w0l，以為自己打得好好，跟住連輸四場，知唔對路熄機，訓醒又連贏八場16w4l，跟住又連輸四場，而家熄機了，睇黎都係18-19收工，所有都係劇本，輸個啲可以扭3個成個身對正大位遠柱撞柱，普金allan古一招頂贏我de rossi

有時打WL同DR真係想講一句

想問~ 如果想買普金牙朗 (唔係急住呢個wl用)
係咪正常等星期一完左wl先買會平d?

屌你贏緊同我彈碟。。

咁又冇1場

真係玩唔撚掂冇翼陣
而家433（5）前鋒雙翼入球好平均，長用了

我自動熄機

weekly obj隻sms做防中sub好似幾勁

SAM 哥仲有無E1

厚機橫放?
我之前都keep住彈
跟住搵2個game盒左右'long'起部機少少就無再彈過

數位被啦sam哥
又可以同朋友夾 半價喎

掟爛佢買pro

有無講過淨低既ICON 仲出唔出MOMENT?
同埋B DAY SBC 係咪出哂?

1月前係

而家要睇IF prediction, event同pack promotion

IF: same player got new card = drop
New event got similar card as alternatives (ST Bale) = drop
Pack promotion many people open pack and sell their cards, coins increase = up

Mix 埋去睇就好撚複雜，總之普金啱價就買啦，遲早跌，當俾租
特別卡過左bubble price未到out pack 就可以買

陣間祖記對拿波里，睇埋先可能有平朗執

自膠
係對Empoli

科，隊波1500萬左右技術差d都會保底金1，技術好果d夠上傑1/2

不如你話比我聽你隊波futbin咩價大約估到咩rank

話句野係爆機隊輸波講架喎

牙朗傷咗喎

Diu 係咩...唔怪得otw 平左..

今日撞到隊咗嘅野 諗起用如果有一日自己用呢隊打wl就大壓力 輸肯定會唔服氣

得番百幾k coins 抽個核彈pack dum曬佢落海先

5-6m

咁ea 無計錯啦，技術好少少 eq好少少可以金1，用啱代言人+技術勁既可以傑，神人級sam哥果d 傑2

聽落有d on 9 不過幾準...

moment都冇錢用 渣ga

12碼輸=金2 贏12碼=金1

futbin 冇得睇d1 上期幾分

meunier同馬細打wl顯得更加正

用緊佢兩個雙防中 攻到對面仆街
但比人瘋狂打反擊 勁易猜上去 場場456

toty 馬細路 好正

lm

普金普巴換左meunier, 感覺普巴好用d咁

我梅利亞 + 普巴

我用bday嗰隻

feel到今晚sbc係ST nasri

你換左bday 包皮同90比較upgrade大唔大

求1.5m 好用lam ram 打4231

7W 6L -＞20W 6L 幫梅利亞同moment blanc 食左影子冇輸過

untrade都有value
值4M左右啦呢隊

一開始唔太大分別，最多射波再勁d
依家用落就feel到都幾大分別
唔識講，總之整體你係會覺得再好用d

點都要食咗chem先打啦

Pc好難買到 琴晚2點先買到

90包皮我已經覺得好勁，諗緊up上bday先定92尼馬上94

做左三包icon
makelele butra nakata
各位手足下集見

4231撚極都唔順手 都想搵個陣轉
仲有無其他建議 再之前用開41212 （2）但係而家對drop back好難打

做乜咁衝動

無錯，不過呢隊用啱人，正常人應該都係金1-2料，比Sam 仔可以上傑

講到似層層，其實大部人都金1-3架啦

咁一定屁馬先

blanc shadow 好D？我食左anchor

牙福又升

shaw

其實一直upgrade 隊波但戰績都係不變都幾灰

講曬用隧普金都係一樣成績

因為全隻game唔係得你一個會upgrade

想要shaw多啲

啱呀

一係upgrade 一係棄驚

中堅全部食shadow就得架啦
除咗toty varane 馬隊，同埋嗰d 9x速閘轉咗位做CB嘅特別卡

依家先做到兩個意甲
幾時整到十個

EA 好撚嘢， 早幾日炒企rate rare gold, 呢兩日又整個mid icon upgrade + robben flashback 炒起班84樓上肥料，係唔比83卡上
利申， 兩千隻83 平均950入
係要迫人棄game

前期我都係用4231(太迷信雙cdm), 但個陣真係主守唔易攻, 尤其而家個meta對CAM要求高

冇翼陣對面縮埋黎守攻得仲辛苦, 啲ai block好似NBA咁one two都唔掂

433(5)同4411都可以試下

if

唔係上傑出 用咩隊都冇所謂
試過冇健康卡 1場回體隊 1場正選隊咁打
都係金1， 未上過傑出

投資冇話賺硬

用呢隊上唔到金1好自卑

轉頭今晚出R9 R10 moment SBC, 要用 3隻icon，岩岩好

四月尾就考試 都差不多棄

其實呢隻game 技術>運氣>球隊價值

整左隻blanc好似出出地事
係咁俾人打穿

得罪講句
睇完5m陣都冇金一 心理平衡左好多

希望cs出if

你咩陣？ 好穩喎blanc

你地覺得DR update完之後
同一個分嘅人平均黎講係咪勁左？
呢兩日1700分輸到落15xx分上唔返去

要食shadow 同埋打多幾場習慣個模組

14W了 得反四場聽日玩 真係唔知係我玩緊fifa定fifa玩緊我

整體黎講都upgrade得快過average既
但打打下中鉛就燥底 燥底就愈打愈差 無限loop

shaw b 有得IF未

近end game = 個個隊波都有番咁上下勁
要d sbc多人做 = 咭要勁 = 要求高

炒低rate無so吧
不過你950入
賺一倍點都有啦

第一年玩，由打晒 30場得個位數win 慢慢進步到穩定銀1 再穩定金3，但係要再上真係有d吃力...
以前用普金kante pogba mbappe 打又係金3去到樽頸個無力感好大

我都算係第係第一年玩fut
之前同fd 玩開pro club
都係慢慢升rank 都慢慢有進步

Sam gor 你4222 drop back 6 6 有冇話成日比人反擊

其實用過4222一排 都唔錯 但係我用梅尼亞要夾迪布尼
但係迪布尼打落左右兩邊既cam又好似唔夠快
打st好似又奇奇怪怪咁

我都係drop back 66
都會比人反擊 但中堅都叫追到

伊巴換隻牙朗啦 易玩好多

有KDB注定玩唔到4222 佢一定要放中間CAM

屌中左89klose

又唔識用又唔捨得唔用

bale / ibra / ballack 都難用

我依家6 4

白蘭斯sbc

4231阿

仲有無大佬做咗洛賓
有無說明書
用落幾硬淨但搵唔到佢最岩既位置

解左obj先

利申中左crespo 成日無啦啦入波但中意用jovic好多

屌 Lloris真係永不錄用
啱啱個場人地射中龍就入完場0save
搞到又要換返ddg

有POTM VVD 同雷斯 做 Blanc 要換既係VVD 大upgrad

我今個WL輸好多反擊 可能個人都亂亂地
你係閘位 拍埋去 定一直後退？ 我一路跟住退 退退下 就失哂位

比屈仔禁撚住黎打有啲難
EA script先比福仔入到

褔仔d單刀冷靜咗好多

係咪下載版就唔會有呢個問題？

咁你學sam gor 64

自從陪機彈碟之後 全部買數位版
而且FIFA 呢D GAME 成日打 買數位版唔算成日轉碟

唔係話日日有sbc咩

Bale 堅係難用，但係個頭又成日入到波，有諗過將右路轉做包皮。

Ibra反而無咩問題啵，有腳有頭 ballack，做左無辦法啦，打防中都交到貨既下集唔做咁多硬吹

我都係6 4其實 係咁比人打反擊 點搞 求指點 標出去標錯就失位 跟住後退就好易比人遠射

其實我6 4緊

睇準先標
防守其實好講經驗，唔係我話你知應該點防你就會識防

請教各位可以點upgrade？現金有30萬
後備通常用fb 伊巴、費托、干sir

乜而家rival玩緊first goal win 咩
個個入左一球就走場

已經賣身做左呢次icon sbc，無錢再做

明明rio+blanc 唔知點解咁容易畀人打穿

非常你一up就爆機架者，唔係既話差果一兩場delay都去咗

成隻game有幾多隻人你覺得可以一隻carry成隊？

同埋你要明白佢個配對，你上到多一級，你對既人又高一級既對手黎（無論球員定技術）

你同我打過你都知 我都好鍾意標波
不過真係要睇得好準

伊巴始終鈍就算5* skills都好，有啲嘢都做唔到，同埋少咗範反擊

唔關事
數位版都會打打下彈error熄game

希望可以再穩定啲

我4222
st stay central 其他balance
cam :壓入禁區
cdm : back cover center
wing back :stay back overlap

仲有無咩可以試set/cancel?
打完10w後連輸好多場
特別對d 大巴打法 好難搞

你肯定?
我自己就唔會

EA 叫你入架咩？

反擊呢點好中，佢又唔快又鈍。以前有前用4222 佢夾包皮，次次反擊都係放直線俾包皮

呢隊上唔到要打屁古啦，正常穩金1 先合格

自己覺得咩問題多？兩閘攪攪佢啦

試過一兩次
不過我唔肯定係game定機問題

會，我其他驚都係買數位版
係會error彈驚

可能就幾個月1次咁

馬細路傳d波真係好毒

波路單一，撞正岩我波路既可以好順贏到4，5粒，撞到防守勁既，扭唔入就會悶和，再俾人反擊一兩球

Sm差，做唔到個人突破，好依賴彈彈波
防守差，L2遮線ok，對住扭波好叻又唔心急既人，我可以十幾分鐘掂唔到個波
心急，成日彈個波去禁區頂俾ST接+轉身，但係俾人standing tackle 攪掂

你知唔知呢道d人平均打多人幾多年？
人地食鹽多過你食米，好路數古到你想點都好重要架

梅利亞 唔洗我吹奏
不過馬細路就要啦整力推薦

佢同89包皮比點樣？好唔好得過 價錢平一截

係 你標得好準 今個星期我都大膽標咗 因為唔想比咁多人遠射 不過就係唔準 唯有打多d練多d

多仔Alcacer

話說梅尼亞禁區頂射波入得下波
SAM GOR細路食咩CHEM 用佢攻唔係好順

同包皮我覺得唔同用法好難比較
要講打st射波一定係包皮好d嘅，同埋包皮始終快d
又有頭

不過如果攞打lam cam ram我就極推薦馬細路

全online，傳得扭得，射波好大力，粒波仲要好痴腳，啱哂玩開靈活型又鍾意扭波嘅巴打
有時仲可以好容易喺前場搶返粒波

梅利亞食shadow
馬細一開始食hawk，聽咗猩猩講轉食marksman之後就另1個世界

唔係貴，買黎試下代替bale 打ram先食咩chem

marksman
但佢同bale係完全2種玩法架喎

雷斯好似穩過blancdls

買隻生日costa定買佢隻live好 invest加過渡用

以前我係用包皮打扭扭樂，轉左meta之後試下用bale打燒味，依家想試下棄大隻仔打番靈活形，蝕有限既試下囉

要試多啲先搵到個時機

玩扭扭樂就一定會愛上依隻馬細
仲要92氣

我都覺

Sam gor隻細路打翼都入咁多波真係癲

即試

人勁用咩都勁

我用啲翼幾場先入一球

其實我成日會傳比lam ram再1嘢fake shot就空哂可以射
lam ram分分終入得多波過2隻前鋒
助攻就反而會係2隻前鋒多過lam ram

見到Sam gor刷到隻細路有咁靚仔嘅數據 真係好佩服

屌 辛苦入夠20球 開12RARE

最高80

Fake shot應該唔跑咁出易用啲嗎？

好慘但我明

仲有15場WL

希望贏到5場
聽日見

屌shaw又無if

shaw if

普金簡迪打cdm用shadow？

頂marcelo想入隻玩玩
大家個陣點夾？

成場波都好script
屈仔禁住屌屌唔入輸反擊
最尾入番個comfort goal

點解咁講

係

比人入左球

雷斯識吸波

屌見到隻細佬放470忍唔住買左 但明明我係想買costa

我595買

本來諗緊生日son定 馬細佬好睇Sam哥咁極力推薦就馬細佬

係大家發夢中油雞前都係睇下bateson做5隻 就唔會想做

Samgor 隻meunier係咪勁到識飛？
用緊de rossi 但轉meunier都係得8chem
De rossi係有啲慢 其他幾好

想請教各位可以點upgrade？現金有50萬，正選全部可trade
後備通常用fb 伊巴、費托、干sir
唔該哂！

屌今次要打DR先做到任

Weekly係咪要入波再加贏埋先計一次？

係呀我解左成晚先得5場唔係用開個啲人

個任係德甲定德國？

我啲意甲人入面得比洛迪最入得波

放2m coins $4/10k

贏個場無意甲入波
有入波就俾人絕殺
係d1好難解

咁就200萬

屌 打dr條仆街係咁pause

請問點整走訓練舊野

是但打場洗走佢

SB又好 TOTW又好 單人賽季又好
一開左波就走場

出得洛賓會唔會出埋刀疤佬

拉莫斯ST，on9

best moment

打撚到好辛苦 你老母d傳波一係撳幾多力都無力咁
一係撳左傳地波側邊條友 明明撳傳出面 又傳落人隻腳度
人地就傳我隻簡迪腳邊 佢就傻西咁企係度

拉莫斯

真。前鋒 拉莫斯

好撚貴 ramos

打st好勁wo

又係85*2 86 87

屌你以為出rb

原來兩格87

3*wf 3*sm 勁得去邊

Ea真係on撚鳩癲撚咗

咁又係

打cdm有冇得諗

啲防中多到可以打埋龍門

玩燒味

啲sbc越出越貴

仲有Best

其實有無違背到...我知VVD 出道係打前鋒，沙拿出道係打左閘，但拉莫斯唔係出道打閘咩？係入好多波，但唔應該咁樣出張ST 掛？

有係迷拉莫斯球迷解答下佢係咪踢前鋒出身

Sam哥馬細路食咩cam

下下sbc 無100百萬以上都要80萬
點參與啊ea

代答，起初hwak, 依家marksman, sam 仔同猩猩巴都係推篤marksman

曲線鼓勵人買coins

佢好似真係打前出身

所以同時出埋PROMO PACK

LLK出道又係打中堅？

Ea做野 唔洗你教

唔好諗咁多啦 搞下笑姐

隻拉膠係咪仲貴過單春

Thanks

隻拉膠真係可以打前之餘打防中應該好勁撚到仆街

中田英壽真係廢撚到出汁

已經好多防中

屌你老味中文介面d翻譯
人地英文介面
icon sbc果格Humble Beginning
譯撚咗做出身卑微
笑到眼水都標埋

marksman啦
本身夠快
finishing 差d
咁推高射扭同身體
已經唔多選擇

誠哥都課唔掂

成m整隻防中

仲有隻best

拉膠應該係右閘出身
去到蝗馬 先踢右閘/防中
後來轉做中堅

成m 我會選擇單春

謙虛人類

誠哥買起ea都仲得

sam gor用緊咩右閘

好明顯呢次個promo已經係亂鳩咁黎
已經唔洗諗合唔合理

代答 lala

西維爾打RW

快啲出史高斯sbc比我祭中田英壽thanks

Best其實勁d咩？ 得4 4

靈活

雖然又要屌又要玩
但今年既UT真係乜鳩都亂黎

初出茅廬 默默無聞 咪得

米列圖

數值 模組
右翼除左toty包 之後就到best

轉咗波圖幻幻cb啦

猩猩做軍師 sam仔做行動

射波勁 跳得高 入唔少頭鎚 SHO同PAC 食完chem差不多全99了

D 84仲有冇得升

全部都做唔起

拉莫斯既靈活程度打 防中係勁
硬淨 跳得 高pac
防守 phy stat頂級

另外可以strong link RM marcelo St bale
的確唔差 玩味都幾足

幾時先到iniesta fb....

要挑剔既 vision囉

隻拉膠1.2m
搵鬼做咩ea

大把人做la

狙隻幻幻kean又救世界

隻拉膠啲頭鎚一定好撚勁

有冇人mid icon sbc中好野？

Pas真係差少少
其他數就好完美了
今年EA都幾搞野

要入波仲要贏真係打到wl 咁
屌佢老母

多架
因為唔中好野個班唔會擺上網
我身邊有個朋友圍內直播中大哨
屌你最貴個隻

That’s why

未撚中過一隻野貴過10萬
屌你老味EA食屎狗

cam辛尼食咩chem好

Nani?聽晚出

依隻真係獌軌game黎
次次都有份

黃金時期超級球員時刻
係咪已經炒左翻譯組直接機翻

蘭尼喺獌嗰陣右翼黎架屌

又唔洗 其實完左icon sbc
啲肥料都會平翻

成個birthday只係做咗Villa同lkk兩個sbc
其他完全唔吸引
洛賓又太貴

lkk 點入陣
有冇參考

我勸你整左都好都唔好入陣 過下手癮好了

我都係因為有兩隻untrad 87先迫住做
無咩用 都幾垃圾

反而佢竟然冇份出ffs

隻boateng係11個德國人定德甲人
又畀翻譯伏鳩咗

Germans

Deadeye啦
本身爆pac dri又唔差

勁多untrade同肥料，本來考慮緊陳七定金章，到陳七過咗連金章都唔想做了

淨係砌左vidal仲要係入副隊

mid icon

岩先有人25萬放 搶到

陳7好用過契仔

你屌佢老母都比你中

啫喱仔
vvd轉sif?

走先我頂住

陳7做完擺係後備
但次次都係換廢托入嚟

馬些路RM真係幾勁 入波拍得住尼馬

leak埋 聽日 van basten Nani 完

1)拖仔轉85 Blanc
2)拖仔轉birthday meunier + 世三轉birthday 馬細佬
邊個好啲

仲廢過baby個隻qs啦

入場都係打右翼？定放返去左翼

我一開波就搵佢打左邊
70mins換lozano入嚟就lozano打左，馬細路打右邊
主力防守嗰時就轉4231闊，馬細路打cam
所以佢lam cam ram都得

用can 可以一次做哂兩個
今晚d 12碼都比哂佢射
玩左5個幾鍾 先做到5個

企開D啦 屌你老母

我試過比佢打cam
但有時射波要就左腳，所以放左佢去LAM，c朗打ram，橙於丹比利打cam
St就生日巴利

dembele打邊啦，始終快d

出rb仲多人做啦

C朗放咩位好，諗左好耐

正路都係放st架啦

本住每日做幾pack upgrade搏肥料既精神 80+中埋生忌韋素

暫時做左十幾次中2張生忌卡+1張普金t.silva 今年我既運係晒upgrade pack度

巴利好似st先勁，所以c朗讓位比佢

bale換另1隻啦
始終3星wf

保定個週任係德甲定德國人入波？

巴打咁入場轉邊隻做lb 架

我 LAM ANDERSON ST 尼馬 RAM 馬些路
CAM 伊巴
丹比利打左右翼 勁D
C朗最佳位置一定係ST

德國人

換埋左翼包皮啦，勁到癲

成個carniball同生忌 淨係做左隻mendy
同埋刷廣州塔入隊
全部唔岩用

照計應該陳七好用過F9㗎

無哂錢了 以前走左兩百萬
依家拎埋D硬吹團打WL

留意咗你好耐，其實你係咪bot嚟

我用rw cancelo，link埋朗

好似幾好度度點排先

仆街
比人 FINESSE地波屈臭左
有冇咁屈 呢招...又無綠燈又穿過所有人既腳....

係好勁
冇燈嘅地波燙射我依家成日用

啱啱dr對呢隊，個龍門唔知發生咩事

留返0.1%機會俾對手

文單達本人AC

psn hk尾

玩到燥燥地 .....對面入D鬼怪波
我就R1+X 空哂 伊巴禁哂制都唔射 係隻腳經過
我的媽

文單達球迷會香港分會會長

好似係青訓打前，愈打愈後

笑到標眼水

笑到仆街 , 呢個文單達真係全力公廁
幾乎每格一兩PACK就會出現

過幾年fb文單達實做
一個佢，一個香川，見到就想喊

次次贏到2-0就要輸d鳩波

EA改個dr分
係咪啲人棄晒驚 冇人玩

Militao打右閘真係幾正

又買左咩人

94 neymar陰d陰d又升

買左佢同meunier玩下

隻細路琴晚同Sam gor 傾完見到bid到480k，諗住訓一晚聽朝會平d，點知起身突破埋500k

Meunier好正
WL遮到好多波

升20k就喊囇口咁，返街市買菜啦

由192蚊升到200蚊

你買野唔睇價錢既，炒卡唔睇位放既，講下個市都俾人窒

會睇，不過價位升左1/24，我唔會講出黎囉

琴日放左messi 俾左二十萬税

唔洗咁mean嘅，邊個買卡都想摸底入啦。

我見馬細路個stats仲好過okay
攪到我都想轉

好地地刷下線上咪算 搞乜鬼野Rival

用落好冇用

係出nani就好 但邊止87 佢勁起上黎 英超top3翼

嘩屌訓醒見到best

agger

未買夾緊chem
睇stat應該好過okay

你都識話“勁起上嚟”啦

但見到5*sm
又好想買

好似有巴打話佢好鈍

唔會啦 Sam gor 猩猩用得 點會鈍

Agee

4月都黎緊神獸sbc都未有影

10勝最尾一場要我撞到爆機隊

雙5星好吸引 出fb嘅話 美職又可同fb朗隊 ibra連

隻沙域會唔會仲好過meunier打cdm

諗住咁樣算
組番佢同阿朗

阿朗：唔好呀

8chem ffs militao打閘定
10chem cb walker打閘好

fb nani why not rw

佢有讓我

屌 3碼綠燈頭鎚接撚實

打

其實係
但用f9可以屈下角球 成日都救我幾次

10 chem 普金Neymar原來咁勁

請教一下咁多位師兄，現在有大約70萬左右，中堅兩隻同tie仔同丁力un吹，平時打開4231或41212，唔打燒味，請問可以點upgrage好呀？

對住d支那狗5格打親都慢到傻 屌你老母

仲話基本上14win
我連11都打到好辛苦

德甲左閘有冇推介

想問下巴打，IF馬迪爾再升係邊隻，我用過IF李察利臣5星腳都好似無乜用，隻馬迪爾多數做入攝玩彈彈波同埋會頂角球，上Futbin睇Nedved同Henry 都好似唔錯，有無巴打有食評

用乜隊

朗

lw 包

琴日打wl已經見過人用robben
快到marcelo都追唔返不過2*wf真係出事

琴日雖然話luiz穩過blanc
但我勝率係直線上升左
之前打頭11總係會輸幾場

暫時11/13

請問唔打燒味用朗都可以嘛？朗係咪換包皮呀？

futmas 嗰隻

普金alaba
平平地仲有遠射

收coins
有意留tg

而家冇乜時間仍打WL

輸兩球即走埸，希望14win收工

應該有700-800k 淨，個空位求其執個de Bruyne/lingard/ EPL cam

same

換dybala啦 不過真係零燒味我建議右翼放neymar st放返隻pogba/kante入場轉返防守

或者咁:

輸兩球都走？反cup到架喎

俾我會換dybala，玩朗唔係淨得頭，但相對梗係冇咁靈活。

用朗打埋燒味

啫喱仔係邊個？唔該哂你！

羅拔臣啫喱

冇時間希望用20場嘅時間打30場

可以點upgrade? 除咗普金up special 之外？入場4231

仲有20+場未打揮手區

冇左韋拉防守會唔會差好遠?

如果朗換戴巴拿仲未夠錢，要儲多少少先

用過ben爺唔太識用

咁如果真係夠錢換朗，你地會選包皮定朗打單箭呀？

咁用20場時間打20場唔好咩
走場又無dr分又無得練技術

無時間就唔好打啦 真心咁chur有乜為
為左d game 錢

in game陣 仲有冇得執得好d
賣埋野大概有150萬 budget
個3張生日卡未買 但好似幾好玩咁

想問WL知skill rating係點得出黎
點解唔同我dr個分
利申第一次見自己wl個skill rating

生日Willian有無食評？
有無咩特別

有少少卡整到
不過值唔值得去整？

打cam 唔願郁 成日好後 攻緊唔會上去

用緊super sub
落後緊換入嚟多數都交到表現 係易撞散呢樣衰
要靈活有靈活 要快有快

想問下斬角球有無咩心得？見人成日好易斬到俾伊巴頂，我d角球就成日亂飛

咁大獲
諗住如果整打RAM
換走86 賓爺

即係上唔到腳 即刻甩到個波先得

為咗100k coins （連DR)

想死 同一個陣 上個禮拜17今個禮拜11
傳波好似永遠唔比我傳我想比果個
一格力又唔到 多格力就比再後面果個

肥料84 幾時放好 ？

跌返啦喎

之前放左d 仲有d 意甲未放 諗緊等唔等埋d sbc 應該仲有英超同意甲

1m 左右 martial 個位可以點upgrade?

入場打4231

好的，唔該咁多位師兄

想upgrade sif salah個位

有冇cam球員打LAM推介

宜家諗緊birthday sane好唔好

大家用 tv broadcast 定default其實？
岩岩手痕轉去做tv broadcast d sm角度唔同咗

唔洗理佢呢d
50萬既人升2萬唔叫多
唔通升20萬先叫多

鬼唔撚知4蚊一萬咩，要課爆機陣都唔肉痛啦

好撚勁喎，入球數追到場數

同尼馬比就
尼馬薄身一定無咁鈍
馬些路唔係鈍 係佢個人橫d 厚身少少
玩落咪無尼馬咁順滑
但已經好撚勁

有冇人一樣覺得隻法卡奧好好用
本身都算靈活 食張hunter速度都算ok 走位極好 finishing高 頭槌勁到仆街

終於11win 好辛苦

真係算係咁平平地
差唔多集集都用返次花膠

唔係出埋聽日nani完喇咩

同埋最緊要本身有愛

係呀，仲要封面leak埋最後一隻icon sbc，真係夠膽死10日一隻神獸都無

Falcao

哦！感謝！

係啊 之前sbc 89 falcao

fb nani出就正

唔係出左9張咋咩？

最強super sub 無錢買中鋒必用

但係呢頁左上show左

好撚On9

佢好似出11張 sbc 今晚18 後日19 ？

仲有1日11個鐘

用緊sub. 覺得幾好用. 傳扭射都有
正選應該有更好選擇

本身LW想換朗癲，依家唔出sbc ，想用舊錢升級兩閘，但係發覺連到世三同bale 既閘無隻勁

馬隊都算神獸嘅

blanc都算叫end game cb既

官方話prime icon moment得10隻 ，下個event 係咪要等到tots?

Baby馬勒當哪點睇？
如果都係呢個價位既icon會唔會有更好選擇？
大概1m-1.2m

氣短 3腳
其他野頂級

即係除左nani 仲有一隻

好好用用黎做sbc一流

stay back閘黎講
7 chem mendy定係10 chem sif sandro?
sbc砌左一半先發現用tie仔會搞到電欺7chem

我隻ddg真係成隻弱智咁
試下賣左買另一隻ddg有冇分別先

又無時間打 要今晚10點先開始打到

ddg我食手套好勁

我唔知係ddg本身係咁定係我嗰隻特別弱智
佢唔鍾意接波
係都要打個波出去/出底線
以前用舉手仔都冇呢個問題

巴打好癲
成日見你一日打哂30場

我都係
最近禁區頂鳩射都比人入哂

我之前都試過
賣咗再買過一隻新勁好多

有無人用過隻ffs sancho
其仔數值都好勁 值Composure 69 影響大唔大

中左一半

你俾隻ibra卡死咗，ibra唔足chem唔得？

sandro啦

跌到咁，係時候入一隻玩下

大
尾段啲單刀好易炒

係咪真係有個體分別
我見上面有巴打話生日willian企位好後進攻唔願郁
我嗰隻防守進攻都好勤力

M朗超勁wo
D人吊高波比翼 佢頂晒
間唔中 仲有罰球入下

有隻untrade, 完全唔似數值寫咁高，入到禁區都成日射失 依家要黎做super sub 跑狗

希望nani唔貴，d sbc個價真係痴線

係咪聽日仲有最後一日活動既sbc出？

見到d人講 cm Sandro

屌同我個情況一模一樣
最後放棄左full chem ibra換左閘

用隊主力隊西甲試過dr跌到D7
呢幾日砌隊意假隊做周任又-6連贏幾場
唔通本身就應該用意假

有冇moment puyol食評
主要為左夾chem用ddg

巴打們，本身用紫福雲拿雙箭

值唔值得清走de gea 紫福 普巴 換我朗?

唔該哂

值得

屌你老味，星期日仲難打過星期六，對對3隻icon以上+牙朗，差三場金三都打唔到了

慘！

本身未想升閘之前用451係為左全full chem，如果依巴 bale都8chem 應該可以用untrade 85 walker 同SIF Sandro / tie 仔 係咪咁樣好d

d7水平太太太普通
依家就算d5都好多普金隊，水平可以好參差

以後星期五六先打，過碼仲有得打

無計 我防守差到

起碼

佢升左點之後我都覺得ok，主要係想換右閘

點解無啦啦 變左D1

岩岩epremier league要用全英超人 都唔少pro揀佢而冇用carniball mendy

好葡萄
個陣唔知值唔值$10000現水

課金買肯定唔止啦

無辦法 要返工
星期五六日最忙

早幾日改咗dr ranking

17win 有6場 最後19win 得1場
last 1場打究極team 90分鐘補時絕殺3:2 真係叫左出黎
好似人在遠方咁叫

認真 唔玩德意甲 係咪唔應該做個weekly mission
Dr打兩場對面意甲都強陣...又朗又性...
再打落去多多分都唔夠輸

sandro sif起跳，hl更好。

因為多人棄垃圾驚

一唔打drop back就仆街死，你又攻唔入人，人地打個反擊就死

謝巴

唔撚想再打支那狗啊屌你老母

我drop back 66
對drop back 果的會慢慢猜

連續打咗幾場drop back 11手控cdm
完全攻唔到又輸反擊

最慘係隊波無頭鎚無得燒味

更多巴突然又浮返上黎

打drop back咪又係畀人反擊

做啦 就算唔用 用嚟做頂級肥料都好 慳下就慳好多架啦

drop back某程度上係控制 積極性
同work rate配合
例如fast build
堆球員淨係會狗衝上前場

被人反擊係關企位事 陣式深度 闊度
同埋本身個陣式深入到對面陣地既邊個位

都4月啦 差唔多

原來隻保定 shoot power 99

如果驚唔夠打就降D落下面打，D1D2比EA做到成日和波，落去打應該快D攪掂, 個兩隻唔用都可以做高級肥。

岩呀，兩隻89加埋值十幾萬，打足30場WL派彩都好大機會抽唔到兩隻89啦

我好似balance定控球

最近又跟返boras失球後逼搶

係再加埋個垃圾ser隨時發功
真係唔知點打

我反而用控球不穩時迫搶

除左開驚用左幾日fast build
之後都係balance 5/6 走球後逼搶

失球後

D1 打幾多場先臝到30場 仲要計某聯賽人入

Set番控球不穩時搶球 啲人同set balance個陣兩回事

Fifa19中的Raul是遊戲中的人物還是歷史上真有其人?

我d4, sorry 當我無講過

我仲癈，跌到落D5先刷。羸2-3球對面會走場，輕鬆打唔洗驚EA做，都算刷得快。

未有牙朗前 穩定17win
買左牙朗三個星期
17 18 17win
到底我嗰1.5m去左邊

成日見d隊2018年尾 / 2019年頭創立但7-8+隻icon

好難答

好勁，唯一係做正選要打cam...

牙朗個celebration 係咪佢獨有 冇得chok出黎

頭先有位師兄見我用意甲隊+Werner
我用Werner 入左波
大家打到1-1諗住和波嘅時候 個位師兄移走個龍俾我個意甲人入波 多謝

好有愛

試下換99個隻

我窮撚 就係想慳 咁打啦 仲諗住d4可以攞68000 冇啦 落去就一定

手頭上有近600k想買下人嚟玩

但唔知買邊個好

b-day marcelo

入唔到隊

而家啲人啲隊好勁

更多巴菲特

好想砌robben
但已經有sbc prime figo 同toty bale

有愛就做
無愛就算

想買son
應該買HL定birthday好？

update完dr ranking會撞到d低rating好多既，贏左得個位數分

都唔同位 睇你個陣缺乜

岩岩wl 撞到隊車仔隊 j字開頭 係唔係巴打黎

99朗11win 我愛課金

我依家RW用緊RTTF Sterling
ST有HL Rashford同藍卡阿古路

係咪換RW好啲？HL Rashford已經好撚勁

對son有愛，遲下想換埋黑卡Eriksen

好硬淨
冇數字上咁慢同鈍
不過肯定唔係頂級cb
一黎冇最頂級嗰班咁快
同埋衰矮
唔值800k
有愛先會做嘅系列

你lw係乜？

啱啱試左幾場rival刷任 1Home 3Away

刷都幾煩 要控走龍又要等佢傳啱人入多球 同埋入到場見到唔係掛home win又要真打 前後跌左8x分 仲未計away走場撚冇仇報

LW有普金世三、Prime李華度、聖誕Son、IF Martial

聽落Robben好勁
但對bale figo 有愛啲 都係唔做了

勁到仆街wo 隻Raul

霸王左腳
頭鎚勁
速度快

越用越有力

rival就真打算啦，刷乜鬼

有無人打friendly
DR search咗十分鐘都搵唔到場

wl 係咁輸 又病病地冇力打 師兄又話星期日抽d對手會弱d早兩日都贏到 今日抽全部都係神獸隊 又勁

算 我會用lihkg WL free win 送鳩剩返個十幾場出去

俾我就唔要藍卡阿古 如果係90阿古 全能力加一點貴咁多 不嬲都覺得呢堆藍卡係呃錢卡
丁力跑得快實有用
所以我會買hl son

呢隻係我開game無耐抽

btw丁力係講緊Son?

普金包皮應食咩 hunter hawk?

Sterling

d人已經刷上腦 乜都刷唔岩心水又屌哂鬼 上星期d post推得勁快 全部都係屌呢個果個

如果吹得 賣左隻阿古佢啦 同金卡差咁少 價錢就差咁遠

史特寧

是歷史中的遊戲人物，他真身是一位女性，是叫魯爾七號 成名在高登

marksman

巴打同我玩場？

oh

更多想同你打場

hello mo圖
佢而家做左人阿婆未

Yes

打埋呢場 見我咁耐無玩想報仇

邊有仇 我宜家只有愛與包容

更多巴

composure finishing 高 禁區之狐

get in behind 咁用 根本無問題

認同 我都係打身後
又有遠射
好多時係老二救世界

sam 哥都識魯7

小六已經上高登打J喎

虛構出黎架

想問下解objective係咪唔可同時解2個？我今朝打dr用拜仁davis同mertens同一場入波，但淨係count左意甲個進度，德甲冇count

猩猩咩PSN

點會唔識

德國 唔係德甲 中文錯

保定果個要用德國人

我問左sam gor 宜家add你

炒咭維園番佢d火出黎啦

點著猩猩啲火啦

中文成日錯既

有無加埋我先

啱啱加左

已send frd request

頂你

虛構足球員，於連登中登場，存在於會員Sadsad6863第七個分裂人格中

之前死衝爛衝上左幾次20w
而家用二，三隊輪住打都穩17w重有幾場淨

更多巴gg 我有運
賣哂coins所以用平民隊？

真係睇運 琴晚我抽啲對手都唔係特別勁
我多數贏
平時就禮拜日打

由入第一球開始球球full replay
加時最後補時2分鐘 絕殺你6:5
俾哂成個full replay你睇 開唔開心啫

巴打們HL福之後再升既ST有咩推介？ 謝謝

係呀 大部分un吹黎

病病地都仲打WL咁辛

我都病到仆街 但得wl會認真打

Chunheiderek屌你老母
打機打到你咁撚賤你死撚左去啦

猩猩開波未 打多場 收工

有幾撚？

add左你 但落左街買少少野, sor

撞左幾次 佢本身叫home win
頭先改埋名叫lighk home win

琴晚16win
留返今日諗住17win
連輸4場唔勁既隊 攻極攻唔入
最後都係16win
爽

頭先有個曼城章同你差不多名既走左場，如果我認錯，我見到你主，客都俾返你

第一次金1
射輸兩場12碼 如果唔係有機偷雞23w

有冇人美ser 刷古亞連呀

魯爾七號

Off topic 快啲出moment Raul please

更多go?

認真唔到 反應好慢 出腳timing全部錯哂

做左blanc 食咩chem好

Shadow

我都知睇大分無用，有冇用家可以指教下，tie/m朗 上88/89 Sandro 算唔算upgrade。

一係就tie/88 sandro
好多錢嘅就直上橙sandro
m朗唔洗考慮

M朗慢 鈍
轉身好慢 落腳好慢 甩左位回追唔到 容錯率好低
基本上對面正正常常用包皮 尼馬 Best都好難守
係守高波好勁

又無人真係試過SMS打閘，想問下效果點

為左就隻右閘，要將David luiz擺左面，變相tie仔7chem (用左好耐我知無問題）

係全10chem 癮起想試下Sandro 咁我整隻88試下先

食評：用咗好耐88sandro冇屌過佢一次

19g 9win
29g 14 win
心很累

咁sandro啦
m朗真係唔洗諗

咁鈍 通常用黎配Rm 取消佬多
一個踢閘 一個踢防中

明白到一個龍門真係一分錢一分貨人哋普遍用普金dry 已經屈機到爆我射到龍門都爛，我自己就用洛里期輸到冚家剷

想問下有冇咩教學片可以學下進攻

Ddg

準備試下用birthday meunier打閘
Sms打防中

Lloris 嘅問題啫

因為我而家都係用緊隻87 Vrsaljko，諗緊佢會唔會勁D

Cls

我會買cdm高巴列
sms未入場cb
入場調位

而家d撚樣個個都星期日打，之前d人話星期日廢d

我得星期日可以打

咁樣講一講咪個個都去晒星期日打囉

認錯左喇
thx巴打

次次都係星期日先打

好。睇下幾時出隻吸引既prime moment sbc ，舉左佢

我愛EA

聽講嘉年華果隻好得，可以考慮下

好出奇咩，慣

新手玩左個半月，打4次wl 贏8,9,7,10場，係咪應該放棄冇進步

上轉下會唔會好on9
無錢做socrates可能要賣otw mahrez
然後搵lucas頂住先
整完應該會儲錢換
綿龍->普巴 lucas->if mahrez
丹古->rttf aurier

wl要有返咁上下既陣先好打，呢兩星期明顯多左人棄game，打得既個陣同實力都唔差

都唔知點，d人好似亂擺上去咁

得返1隻 第1晚出左韋拿同雲拿2個sbc已經冇人記得

邊有人一開始就會玩得勁
如果真係完全新手嘅話贏到10場已經好勁架啦
玩得多輸得多就會掌握到點玩架啦，或者同依度d巴打打吓fdly又得

全部普金我WL見到呢隊就開心

打多啲啦

Ok

通常贏左就咁講，輸就會話中鉛 對面普金9射都入

見到呢d通常都打撚死我

平時禮拜日一日盡打先打keep住20-24w
hea keep14w

前日有時間打左十場先10w
琴晚有時間打埋19w1L 遇一次咁大把半爆機隊

希望上望e2一次

事實證明宜家星期日夜晚食飯時間最難踢

呢d加隻普金呀古獸，踢到好似moment 真朗咁

21場11勝，諗住試下14勝。點知打打下壊手制

見到的普金阿古路，真係場均輸一球

得12win 得翻1場
屌你老母ea 5場12碼輸4場 想我棄驚未講lo

我都係星期日一次過打
上過一次e2 一次e1
都幾唔穩定 可能因為打得好趕 4格都照打

到底對面要有幾好彩先可以用3球省中人入波嚟追和我

三個月前意假全普金隊 14 win
而家個陣200萬左右
都係14~16win

你upgrade時人地upgrade得仲勁

試下用返普金隊囉

我有場就入咁濟，又唔係爭世界冠軍。不過有d假4格真係heel to heel都出唔到，不過我咁諗，佢同我連線一樣差，一齊on99

而家weekly obj轉左要贏dr先計？

求意見, 依家有120 萬
1. POTM hazard -> 94 hazard
2. Luiz -> prime Rio (另一隻CB 用緊moment blanc)
3. 普金DDG -> TOTY DDG/ Prime VDS
4. POTM hazard ->if neymar

棄啦
打機咁勞氣做咩

想問一下有乜平靚正super sub 推介 我冇做fb 伊巴 我的sub 好似唔多啱用

neymar上藍卡/普金
luiz轉rio

尼馬fifa同hazard唔同級數

利申：上面兩個step都做齊

聽人講過有時候你見到4格 人地會見到5格
唔知真唔真
不過大陸人打機一定係假5格

我鐘意4，雙5星好玩

3我諗緊轉92ddg / 91 lloris

lozano首選

我收返之前屌blanc既說話

呢個禮拜wl前所未有咁高勝率
暫時17場贏15
我場場最多入三球 真係防守贏game

blanc又抵又勁

但始終覺得blanc無luiz果種一夫當關既霸氣

罰球冇左個圈點出返

無咁有霸氣o者...
繼續儲錢升級中場

佢好勁喎
我都整緊sms 但又唔捨得佢

有張moment icon係個陣入面型好多啦
本身又有卡嘅真係要做

有冇人做緊？

係，有兩隻要dr

做唔掂，我假d1，贏又未必用要求果的入到，輸又減得幾點，又唔想跌落去，仲要10場

我隊波冇ai defend永遠任人傳咁，到底做錯啲咩

我已經有lozano 仲有乜super sub可以加？

cancelo de rossi 甚至villa mahrez 好多人隊波都直頭正選

仲要supersub

Moment best
Toty Ronaldo

頂真係又要入波又要贏呀明明啱啱出個時好似淨係入波就得，等我仲買左隻基迪拉砌隊

同埋真係明顯戰績唔同左好多
輸少左好多12m

宜家真.經典車係咪呢個陣？有冇漏？
後備加正選特別卡有齊哂

係就黎緊扑鎚買基斯普林伯馬基

我都係STAY BACK，SMS身型上好似有優勢D

古烈治都要坐reserve, 陰功

無moment 古烈治 咩都唔經典

膠刀都無

真係留個念先

星期一朝早唔知
但我感覺星期日夜晚D 人都幾勁
巴打good luck

勁...

加油

舒夫真高 基斯普 史杜列治 托利斯 全部都唔夠經典 純粹買隻icon返嚟連chem

如果唔係又畀人串 又話冇林拍冇馬基利尼係偽車

買moment古列治隊正選要拆骨

which one better

J死人
我都想有咁多軌

比較番prime rio 同moment blanc, 我感覺用落都係覺得rio 好用少少，個種力場同自動波好難形容，唔係數值反映到

Moment blanc 係真係平靚正

簡迪應該正過馬基
依家無簡迪死咗九年

好彩制止左佢用torres入波

近年真車簡迪都冇，唔合格

好唔好彩撞到佢

17/19遇到佢地好正常
依家17/20了

想問揸住呢隊硬吹隊打wl應該大概可以幾w ? 第二次打 上次前場用mane sane kane lkk 17場8win

覺得自己好on9 見親英超sbc都走去傾家蕩產咁砌 然後塞哂落隊 又冇錢買其他人

近年最值得欣賞真係簡迪
每場都落足力踢

食飯先一陣再繼續 希望唔好打啲咁勁
未試過上E 想試下

簡迪我手頭上冇特別卡

但正選頂金章安?

基本14win

車AZP都有心踢
但質素所限

推林伯打cam
金章supersup幾好

我都無買azp
真係打唔到閘

加油麻倉巴
我今個week換左blanc都上到25win

喂好耐無見

巴打覺得我邊個位要upgrade左先? 近排儲緊錢 開始忍手唔鳩整sbc了 thx

自從pesc收左皮好耐冇見

Help

馬達換隻正前鋒可能好啲

費蘭癲奴

巴打頭先對過你

你揸紅色reus 451 入場？

硬吹

金章落番CAM?

標準答案kante+pogba

你有幾錢先
金章打左 李察里神打st囉
廢癲遲早都要換

希望end game前換到

開始打了 好緊張

451入場
紅色reus係sub 正選布達堅奴

this

而家200k
我入game都係 左willian 中richarlison 右salah 但未係好識用佢地夾

Prime Rijkaard
Prime moment Petit
Prime Ballack

3隻邊隻打Stay back CDM 平較好？
打開4231 narrow
另一隻CDM 係prime moment Gerrard (較balance attack)

weekly仲有6場已經唔想打

Petit 係標準答案
但我prefer Rijkaard 頭勁同做到波

波叔唔stay back要box to box

好似對過巴打 Reus FC

唉 feel到中鉛
面對面都傳唔到波

今日真係好閪 heel to heel 出唔到，交左變交右

如果打cam
prime raul好定baby maradona?
見7號高咁多好怕佢好頓

事但買隻普金屁馬都勁過哂佢地

老馬唔多夠氣打cm喎

如果要full chem係咪係馬基同blanc或者petit簡

cam先真

但最強位置係cam 分波 射波 樣樣掂
你擺邊都要用氣架啦

moment 韋拉

搶錢嗎

Cam 你盡量唔要佢守就踢得哂

又有幾多個Cam又勁 又踢得哂成場

講真俾你free咁睇lowest bid已經好好

我另外兩隻係ballack 同 ndombele
唔駛cam守

點解if Messi 會升咁多？入左兩球？

都係既老馬真係除左右腳同氣，扭射傳都係最top個班黎

乜野黎

futbin membership
越高級越多 附加功能

得800k budget

係呀 所以我搵cam st 唔點睇體力
多數點都斷 要換人

最後又係抽垃圾
Ea dllm

下晝一口氣打14場，依幾日都冇時間打，隻眼攰到d巴打點一日打哂30場

meunier 有無vieira 8 成
睇落好似會鈍過vieira 好多咁

我連打左4場已經打哂"喊露"

爭一場就拎到sms

唉我隊嘢打toty隊入親extra time都仆街

三連敗了

d toty隻隻都無限體力
正常啦

Rijkaard 做到波？ 我見佢stat好似好鈍

改變自己個心態/打法
啱啱我都三連敗 再黎過四連勝

cam有邊個又平又正嘅後備呀？

lozano

屌佢老味，支持ea block晒futbin d connection

Gomez

tevez ibra 都唔差

都已經勁過哂班普金 （朗美斯夏神尼馬包皮多數正選所以唔計）
無意務犯

mahrez

差唔多all in 抽卡竟然中呢張

冇人知

買黎玩玩先，我用緊普金梅頓斯咋，隻伊巴又玩唔掂

其實真係輸運
我一場中幾次柱

冇做sbc個隻呀

截極波都可以彈番俾對面 ea屌你老母

Passing 正，有killing through ball

呢樣真係最憎，對手截一下就截到!

成功止血
得返7場要贏5

有800k 可以點up?

4231/433
Wl 17-20w

Messi, Ronaldo, cancelo, mendy, ddg, Toty kante tradeable

Sam gor,請問要唔要用到張橙Lozano呀？

廿萬左右有冇ST / CF 做super sub好用？

87 Ben Yedder?
87 Gomez?

我就覺得後備唔需要咁貴買
85嗰隻夠做

3萬幾4萬買隻85lozano都夠

untrade son 想入隊，求指教
（得kante, mbappe, neyma trade 得）

買咗，用緊
另一邊仲有隻IF Nakajima 又係做sub好正
但想要多隻正前鋒做sub

(已再無執著全英超了）

睇手勢你個陣已經勁到好難轉
一轉就以百萬計

去到呢d位我會j卡面，買隻92ddg或者91 lloris

Ben yedder 啦咁

如果入birthday mbappe 又無中鋒，係咪唔轉好過轉

包皮可以打前

想玩返屁馬但就唔到朗

我都諗緊92 ddg 但好驚無分別

已經成為一名窮l

包皮打前勁到痴線

ea 垃圾ser 想點

我屌你老母 我入完波 error我
痴撚線

馬杜迪換C朗 petit謝拉特換位?

1m budget
Neymar pogba untrade
可以點up?
入場433(2) / 4231 打燒味較多
Socrates 中場中/ 攻中

Best換87包皮 買朗
Socrates 換89油雞
邊樣好d?
有無其他建議

隻Gomez應該點用？
係要扭過d人唔好比人掂到？

neymar點用佢點用

neymar我都係今日先買

我都對過你

係咪死左ser
入唔到ut

wa dls 1場120+絕殺一場90+絕殺
好大壓力呀仆街

我都入唔到
仲差五場先解埋sms 啊ea

準備返屋企打
一場都未開始
唔係下化

打埋佢
齊齊25win

唔該extend一日啦 而家先打得6場 晏啲又要睇波

講極巴可唔可以都講下隻尼馬點用
就咁爆邊落底扭入去禁區？

打到，冇問題

真係未試過衝擊E3

唔e2講唔通

平平地Lozano ,Gomez 兩隻都買晒先

我都係咁上下 打得5場

想佢extend

Moment Blanc打唔打到cdm?

我quit多次game試多次先

冇必要得登做嚟打cdm，大把選擇好過佢

多謝巴打意見，只夠錢入到朗或生日mbappe是旦一隻，仲要先賣if mbappe同neymar先

sam哥都咁講，試下生日mbappe先

仲有無人係咁

我

Me

extend extend

支持

搵緊張best竟然見到張大平賣，平左差唔多30萬

要法國cdm cam icon冇咩選擇

防中set左stay back都照上去點搞

係咪死左ser

搞下tactics/work rate問題
好多時都係自己禁l1 call咗佢上去

通常我係手控一個防中然後撳住R1

仆街啦你

有冇d4,5巴打玩frdly
打完wl冇嘢做

無端端上左D1 點贏廿場dr任呀

好似係十字制上制

其實呢個可能係佢逼你打DR既其中一樣野
比張卡你要你係DR打
分返好個DIVISION既ELO

仲要本身隊波無啊朗
打親又土豪
真係好難搞

神奇包

幾皮嘢

馬細路 場均1，2球

已經做完
感覺而家可能會抽到+-200 rating既對手，之前就+-100

入唔到ut

唔該哂巴打

點揀

GODIN做SBC肥料啦

sam仔你追人防守會唔會禁埋tackle制 定係L2埋去攞
有時禁L2變咗撞埋去罰12碼

咁就跣走左冠軍

唔係D4 5 輕鬆打打唔打場

EA要你輸點都會做啲野

今日試過兩次隻中堅一野爆到上最前
但係應該無撳過L1
不過有野比佢執到雞笑左

屌 打打下lost connection with EA
入唔番UT
唔知係咪當我輸

好似可以挑戰埋25

azp if!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Added

唔撳L2撞埋去都12碼
要做比佢點撞都吹

想問下上面D1或者次次WL都穩定金1甚至Elite班玩家
係唔係個個都有返幾隻Icon或TOTY看下門口？
即係有冇啲玩家係用普金或平價啲嘅球員打WL又好勁？可唔可以些牙下你地個陣？

Sb ，5min

但佢已經做左我三場啦喎

Add曬

仆街EA當我輸

咁我地打場先 依家開機

Godin 記得利雲有untrade

我同世界杯巴打場先

Gogogo

咁算 下次再打

可以打完再打嘅

車狗場波完全係北京電視機

賣哂包皮尼馬 隻驚變左hard mode

一陣有野做 本身諗住打一場

球越位cls

假波黎 on9

越位 MMA

好啦咁

完

撞正sam哥你真係黑仔

又打seth又打Sam gor

不嬲都黑開
開game到依家都有打wl未試過中大獎

入game陣
真心 技術層面一定係佔大部份
扣除ea做你既幾場
陣係比相同實力既人分高下
你睇Sam gor用果隊上e1 有幾多人做到

黑到咁，唔好出if啦
贏左都冇感覺

打死sam仔證明實力

打seth都入到一球 打sam哥一粒都入唔到

原來啱啱嗰場係你。。又會咁啱撞正。。
GG

唔識守呢啲咁頻密既sm
打seth都係衰呢樣

巴打果隊同我好似，不過雙cdm係kante同blanc
李華度係okay仔，其他一樣

好今週挑戰賽結束了
雖然輸但好滿足

超級爆機隊 真係是但射都入
好似比人用外掛屈咁 痴線
我都係想做埋個一場sms 姐
搞左3個幾鍾都贏唔到

但我最多14 win，上年十一月開始玩，已經開始上唔到去，有時間睇下Seth直播學下野算

你第1次打我捉唔到我路姐，我得嗰幾招
你捉到我路我就攻唔入架啦

btw ho ball
有無評價既然打得你順便R埋可以點進步

終於搞掂啦dllm

din

爭一場搞左勁耐
ea 又唔幫手

係時候拎去middle icon sbc修成正果

今場唔出 佢無機會了
車仔陣 等佢張rb 等左好耐
Ea 幫幫手 出張if

留返嚟遲下做blanc好過

係咪應該遲啲先做blanc sbc肥料好貴幾時跌
係咪要等mid icon sbc完

差兩場 一張陳仔解兩個任真係舒服好多

出左都唔夠膽用

等下啦robben+mid icon推高曬個價

其實有冇巴打真係打晒pes同fifa
想知PES會唔會同FIFA一樣咁閪會無啦啦中詛咒

點解19/23都要撞到seth巴未上過e

好似進攻好單一我好容易就估到你想點傳
可以唔洗彈得咁快嘅，慢慢嚟做吓sm擾亂吓對手會更好

賤賣if mbappe nif neymar,買住隻處返來

我琴晚都中 輸4-2

用左幾多場做?

19w4l 呢個form撞到e1/top100 好正常

佢入我果有兩球睇到呆左

fullchem 橙son
fullchem 橙福
7 chem 89包皮
揀邊個好？
80萬左右揀一個4231 wide cam仲有冇其他選擇？

我初初打得唔錯 之後睇睇下個名
即刻淆底踢得差

越幾個身位...好冇說服力

我見佢換左得翻一場loan既toty neymar黎撚我就知佢要認真

係咪dr 更新完
升班分數又改左。 d人勁左？ 難打左

我都係本身1:1我炒左球12m 緊張到顛

佢係諗住試吓隻toty屁馬睇吓值唔值得換
同埋原本依場佢係最後1場佢係諗住送場
但唔知係咪觀眾就算數

利熱 開咗波即刻搵唔到人睇波先

對我呢啲都試唔準架啦 啲sm我都唔識守 seth巴下次可以送俾我啦我係你觀眾

巴打慘
佢呢場最後一場可以送不過佢話唔係觀眾就照打
頭先冇追post如果唔係幫你出聲
佢古烈治球罰球volley綠燈cls

17萬做唔做到nani

我差4
靠m子ddr 好難搞
唔想解保定了

佢球罰球我係真心呆左幾秒佢係幾多win？點解會撞到我我得19/23

27呀

吹到咁能大
贏佢有幾難

fb伊巴打cam 好用過st好多

最後一場最衰我遲下先打啦

dr 16000分打到上30000分

生日son用hunter 定 hawk做 st好？

真係cls

癡線

想知今日係咪轉左夏令了

打你地心理質素唔得 好大壓力
同埋你地標得好準 我唯有傳啲穩陣啲既波

有冇巴打刷中超online single?

一陣應該仲係兩點？未4月1

畀佢炒6粒 lol 2球十二碼

香港朋友家下咪等到1點就得

贏緊仲要補緊時
彈我出去當冇踢過
有冇得report比返場我

冇

岩岩終於搞掂
保定爭5場
唔知打唔打好

咁樣俾人絕殺輸2:3, EA你好野

我輸三球咁少已經好開心 雖然佢應該係想送場所以hea打

我都0分打到上萬2
但都仲爭5場保定

仲要係乜制都禁唔到
跟住就彈

Diu nei DR 變撚左地獄

巴打食乜chem! hunter 好嗎？

我都係差1win上e3就撞到佢

有無人做mid icon中好野

發現個倉un吹都夠玩3-4次

差一半就解埋啦

原來86賓爺食Hawk打RAM真係好啲
WL救全家

德國我淨係可以靠波叔射下12碼，罰球同遠射

有阿琴日有人中大哨
下個到你 做啦做啦

咩

做左了 連尼加 唔玩了

birthday Marcelo 打rdm拍住安利簡用咩chem好

prime Hierro 可以點upgrade?
moment 迪西里？

Moment blanc?

巴打你個陣都好勁

SAM GOR係咩陣
想睇下

hunter

我之前25W 一隻TOTY都冇
不過依家HEA玩好耐 去左玩隻狼個D 新GAME

半爆機隊

隻右閘穩唔穩陣？睇stat好似7chem都勁
用緊聖誕arias 想換好耐但諗唔到換咩好

屌還我d3呀垃圾EA 新D1都仲完全search唔到人 打條撚咩

米列圖？勁到仆街
最強stay back右閘

呢個真 全部四格

其實我個陣都勁過好多人架啦
下個禮拜仲可以換埋94屁馬